無論有無COVID-19

都唔應該張大個口向住其他人咳！
唔明點解一班上左年紀嘅阿叔偏偏要咁做
掩一掩嘴好難咩？

做撚左大半世人都要比人問候老母真係咁過癮？

唔係話批鬥班阿叔
係講緊基本禮儀唔帶口罩咳都要掩嘴
向人咳真係摶打把掌咩？

江32改,本性難2